有邊個法科師父係真才實料?

最近睇返唔少靈異節目例如恐怖01,靈異偵查, BOB記的影片,經常既留言都話做假同做戲 咁有哪個法科師父先係真才實料?

杜師傅 睇bigboyclub 話佢唔收錢

簡師傅應該ok